［正式宣佈］醫院開始出現文革式批鬥

P牌仔第一次開po ，講野1999，sor

話說今日醫護響應三罷，係醫院發起靜坐抗議，以黑口罩，黑絲帶為記，罷工不罷醫。
但返工時，同個平時幾好傾既大叔病人打招呼，卻換來佢大聲指住個黑口罩鬧我
大叔：哦，原來你係黑衫果班人
我：無論我地咩立場政見，都係本住良知同專業去醫人

病人唔理解，算，但好快又有d支那大媽同事叫我除口黑色口罩，話咁樣好核突。

我聽到火都黎，乜撚野核突？夠你地班人核突？淨係帶黑口罩，扣黑絲帶，貼下pepe打氣貼紙係制服都睇唔過眼，咁你地同班藍絲撕紙狗連一張紙都容不下有咩分別？

最悲哀既係，竟然有同事怕表態而唔敢戴黑口罩，我想講，你已成功中左白色恐怖既圈套

原來今時今日，帶黑口罩都需要勇氣

我委屈係個心度，忍唔住想打上黎分享下
但一唸起為我地犧牲既義士，被人話兩句有咩所謂

光復香港
時代革命

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

推

佢地咁撚勁, 咁咪唔好醫囉

對住呢d patient 做返basic 就夠

辛苦曬你地 u r not alone

唔中意有事唔好去醫院囉

香港啲醫院係咁嫁喇
唔鐘意嘅返大陸啦

你永遠都滿足唔到所有人
你只可以做你覺得做得岩既事情
人地唔明, 人地唔了解係佢問題

手足頂住
你地既行動真係好需要勇氣

如果認為政見重要過醫生既尊業判斷
咁咪自行出院

返大灣區睇醫生啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

按章工作 野唔好答多 做好本分
另外我戴咩色口罩唔關你事 學某d議員話齋 驚咪簽紙出院囉

respect. 加油.

叫佢返大灣區醫..佢地唔戴口罩㗎

黃藍係政見 黑白係良知
加油啊 手足永遠係身邊

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov
@USAinHKMacau
@demosisto
@joshuawongcf

多謝你

我地唔會似班狗咁
因政見而見死不救
但按章工作，唔做多唔做少係可以接受

你冇做錯到

對比起前線手足，
我地只係略盡綿力
可以幫到手既就去做

多謝你 做認為對的事

好想同佢講呢句

勿忘初心